隔離屋養鬼仔，我張六常養大仙

ok

hi, Brian May =.=

Mon 住我，得罪你咩

我就養新熱門小馬

小馬係我養